［急問］點樣將電話入面嘅相印出嚟？？？

無usb無相片打印機喺手，想將電話入面一張相印出嚟可以點做？我想兩個鐘內完成呢樣野

將相up load去Google drive
再係電腦打開 print出來
冇Google drive就sd email俾自己

去快圖美

你想印出你用咩紙先

屋企無printer呀
咩紙都得，總之印到出嚟就得

拎部電話去快圖美同佢講想印一張出嚟？

如果你唔係用iPhone 你可以去快圖美用藍牙Send相去部機 再確認俾錢

但係如果冇記錯嘅話 佢有最低消費

我用iphone呀

用另一部電話/相機影低佢再print 出黎

如果屋企無printer, 咁樣過電腦再入手指帶落快圖美

send張相去有藍芽既手機，拎部有藍芽既手機去快圖美
最低消費就唔到你唔俾啦

我而家唔喺屋企同埋身邊朋友全部用iPhone
點算
錢我肯比但無途徑

推！

放部電話上printer

公主

西九龍中心好似有部機可以用wifi印相
不過唔記得左幾樓
係IG啲相都印到

可唔可以拎部電話去影印的？

有啲printer有air print

部機好似係喺6樓紅蔥頭出邊

Thx
最後希望

快圖美可以用手機 sd 去佢地email

可以即刻有不用等嗎

你即刻買部printer咪即刻有囉